迷茫中 有冇可以幫下我（海外升學）

讀會計去澳洲定英國好？
自己就覺得澳洲環境好啲 但係會計黃色英國就好似好啲

幫下唔該

唔讀會計好

出得外升都移民，諗住邊仲好啦